「桃色幸運草Z」23歲前成員有安杏果認愛 48歲醫生男友曝光

有安杏果宣布回歸演藝圈並公開有男友。

日本偶像女團「桃色幸運草Z」23歲前成員有安杏果，去年1月退團後，雖沒有演藝活動，仍會在社群更新動態，近日她宣布已成立個人事務所，重新回歸演藝圈，並透露自己和圈外男友以結婚為前提交往中，會突然宣布戀情，原來是日雜拍到她和男友出雙入對，所以搶先媒體報導前先公開。

有安杏果公開認愛大25歲圈外男友。

有安杏果男友是精神科醫生。

有安杏果和這名精神科醫生相差25歲，父女戀已發展2年多，兩人近日被雜誌《FRIDAY》拍到出雙入對，有安杏果和男友吃飯約會後，就去他家過夜，而男友體型高壯、有些圓胖，反之曼聯之蘇斯克查上任後便未嚐一敗，有安杏果站在旁邊看起來很小鳥依人，她也說有煩惱時，對方會給她建議，因此越走越近，交往後對她十分支持及包容，已將他視為為結婚對象，男友現在也會到她的事務所幫忙，公私關係都很密切。

精神科

而男友體型高壯、有些圓胖，反之曼聯之蘇斯克查上任後便未嚐一敗，有安杏果站在旁邊看起來很小鳥依人，

咩玩法